# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Automatically generated, 2012
# 凡凡不想平凡 <freddy4212@gmail.com>, 2013-2016
# Catherinelin <linhongxia@linuxdeepin.com>, 2014
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2014
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2014
# 凡凡不想平凡 <freddy4212@gmail.com>, 2017
# 凡凡不想平凡 <freddy4212@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Screenshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-18 15:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-12 16:12+0000\n"
"Last-Translator: 凡凡不想平凡 <freddy4212@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-screenshot/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/Main.qml:1146 ../src/menu_controller.py:39
msgid "Save to desktop"
msgstr "儲存到桌面"

#: ../src/Main.qml:1168 ../src/menu_controller.py:40
msgid "Autosave"
msgstr "儲存到圖片"

#: ../src/Main.qml:1190 ../src/menu_controller.py:41
msgid "Save to specified folder"
msgstr "儲存到指定資料夾"

#: ../src/Main.qml:1212 ../src/menu_controller.py:42
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: ../src/Main.qml:1233 ../src/menu_controller.py:43
msgid "Autosave and copy to clipboard"
msgstr "儲存到圖片並複製到剪貼板"

#: ../src/OSD.qml:59
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: ../src/OSD.qml:70
msgid "You can use \"Ctrl+Alt+A\" to start the screenshot"
msgstr "可以用「Ctrl+Alt+A」啟動 Deepin 截圖"

#: ../src/SaveQuality.qml:24
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/SaveQuality.qml:44
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/ShortcutsLabel.qml:23
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:46
msgid "Start/Screenshot"
msgstr "啟動╱截圖"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:49
msgid "Quick start"
msgstr "快速啟動"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:57
msgid "Delay screenshot"
msgstr "延時截圖"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:53
msgid "Full screenshot"
msgstr "全螢幕截圖"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:61 ../src/menu_controller.py:55
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:67
msgid "Save/Share"
msgstr "儲存／分享"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:70 ../src/menu_controller.py:53
#: ../src/app_context.py:162
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:74 ../src/menu_controller.py:54
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:82
msgid "Painting"
msgstr "畫畫"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:85 ../src/menu_controller.py:47
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:89 ../src/menu_controller.py:48
msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓形"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:93 ../src/menu_controller.py:49
msgid "Arrow"
msgstr "箭頭"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:97 ../src/menu_controller.py:50
msgid "Brush"
msgstr "筆刷"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:101 ../src/menu_controller.py:51
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:105
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:114
msgid "Size Adjustment"
msgstr "尺寸調整"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:117
msgid "Increase height up"
msgstr "頂部增長"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:122
msgid "Increase height down"
msgstr "底部增長"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:127
msgid "Increase width left"
msgstr "左側增長"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:132
msgid "Increase width right"
msgstr "右側增長"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:137
msgid "Decrease height up"
msgstr "頂部縮短"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:142
msgid "Decrease height down"
msgstr "底部縮短"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:147
msgid "Decrease width left"
msgstr "左側縮短"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:152
msgid "Decrease width right"
msgstr "右側縮短"

#: ../src/app_context.py:75 ../src/app_controller.py:133
#: ../src/app_window.py:73 ../src/dbus_interfaces.py:80
msgid "Deepin Screenshot"
msgstr "Deepin 截圖"

#: ../src/app_context.py:130
msgid "Picture has been saved to clipboard"
msgstr "圖片已存到剪貼板"

#: ../src/app_context.py:142
msgid "DeepinScreenshot"
msgstr "Deepin 截圖"

#: ../src/app_context.py:178
#, python-format
msgid "Picture has been saved to %s"
msgstr "圖片已存到 %s"

#: ../src/app_context.py:179 ../src/app_context.py:181
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: ../src/app_context.py:181
msgid " View Manual, the picture is automatically saved."
msgstr "瀏覽說明時圖片自動儲存。"

#: ../src/app_controller.py:134
#, python-format
msgid "Deepin Screenshot will start after %s seconds."
msgstr "Deepin 截圖將在 %s 秒後啟動。"
